［逆向思維］其實d棄屍浮屍真係班狗搞出來？

答案擺到明就係
但擺撚到明
明到一個令人不寒而慄既程度

但係
班狗唔係on9，起碼處理屍體咁大件事點會咁草率？

佢地令人質疑既原因
-短期內處理咁多屍體
-輿論大眾已經開始質疑，甚至有大量文宣，佢地仍然繼續做
-幾乎無搵過死者家屬澄清
-對外公布無遺書無可疑
-光天化日下著住警隊制服去做疑似棄屍行為

提問
-警署內都有檢屍房等設施可以儲放屍體，點解短期內要棄咁多屍？
-人都可以暗地裡送返中國，屍體點解唔送返中國再棄？真係想搵都搵唔返
-對外公布有可疑，查緊，但之後可以唔查架姐，卻偏偏公布無可疑
-點解唔夜晚搞？成日比人影到佢地用警車著制服去搞棄屍

結論
佢地專登做到出面

佢地擺明話緊比人知
反抗佢地既下場就係死
佢地當然唔可以堂堂正正咁講
但做到咁出面就係想你地知
所以其實唔洗再懷疑咁多

所以大家唔好再以為搵到佢地棄屍既證據係核彈
佢地就係想你公諸於眾
而家我地面對緊既係一個草菅人命既政權
大家要做好覺悟
已經唔係一個可以靠輿論同犧牲去制裁既政權

逆向去諗
既然佢地唔怕我地輿論，只係想我地退縮
我地唔可以退縮
我地要比以前更勇武更多人
等佢地知呢種手段無用
先有機會制止佢地繼續暗地裡殺我地手足

然後我地要贏，一定要黑警以命賠命

光復香港 時代革命

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線

[國際行動整合]入黎搞清楚攬炒對象同方法，拒做free-rider

思路正確

有道理 推

終於有人講人話

同 九品芝麻官 哩個橋段一模一樣

睇左咁多年都唔知對面玩咩

嚇鳩你咋傻仔！

酷刑fact check 左就唔撚理
（100個核彈啦已經係）

成日掛住做福爾摩斯有閪用咩

推

證據收集左先，打贏其他戰線對運動有更大幫助，咁先係對死去/失蹤嘅手足最大嘅禮物。更何況日日咁查案愈來愈嬲/驚影響軍心。專心做打得贏成場運動嘅事先。

自推自推

個人覺得要有合理懷疑 但唔好過份地查

黑狗：殺晒巿民就無人出黎再示威

最大嘅問題係 家屬去晒邊